有冇人玩過power stone?

食3粒石就有得變身出絕招
n萬樣武器每樣都獨當一面
細個勁鍾意玩
好想玩返
如果有移植版就好

Psn 返出既話你話幾好呢

crazy taxi果d都有ios版
點解唯獨呢隻冇好唔公平

好耐之前出過psp復刻

我想佢出返主機版/pc版多d
一齊連機玩何不快活
不過都係得個想字

洛克炮嘔番3粒出嚟

細個係dc成日玩
幾條友一玩就幾個鐘

4p
DC

DC

直頭好玩到痴線，一班人可以玩足一日

DC powerstone 2, 我張vmu save 卡玩到有bug, 食三粒石變身期間係唔會扣血 sosad....

唔係bug 係要去extra options較返

以前新港機舖有，可以四打

大家最鍾意咩武器
有枝野一舉高係天到落幾條光束同螺絲批都好屈

其實以前PS1又係有隻扔野對戰game都幾似個玩法

永遠懷念系列
成日用牆技埋齋

玩返都唔會有當年感覺

其實好適合出switch 版

Dream cast玩過 真係好懷念

我都想搵返果隻 揀技 執野掉鳩人
不過連名都無

power stone 2 最好玩
果時一班同學仔 一玩就一個下晝
跟住落樓打波踢波

有冇多d描述?
咩平台有咩角色?
睇下幫唔幫到手搵

電腦可以dl dreamcast模擬器 可以玩番

細個成日玩dc版 最鍾意用廚師煮野食

Dc係個隱藏地圖 屋仔入面4個人玩唔知點解會有種好warm既feel